政府考慮獲健康碼人士可獲放寬防疫措施

【Now新聞台】建制派政黨與行政長官林鄭月娥會面，經民聯及民建聯建議政府啟動普及社區檢測時，結果呈陰性的人可獲健康碼及放寬部分防疫措施；工聯會則建議，再透過防疫基金資助受影響行業。

立法會議員（商界第一）林健鋒：「主要公共地方、商場、食肆配合用港康碼，只要佩戴港康碼就可以出入這些地方，若沒有佩戴就請盡快申請。」

立法會議員（區議會第二）李慧琼：「若檢測結果陰性，即代表健康時，政府是否可以放寬擁有健康碼的市民去某些食肆、商場或公共設施？參加活動、聚會時，限聚令毋須太緊，政府答應會考慮這些措施。」

立法會議員（新界西）麥美娟：「現時疫情嚴峻，很多僱員生計受影響，各行各業都受到影響。既然任期延續，可在這段時間，政府可要求召開特別會議，財委會有特別會議，盡快撥款增加支援打工仔女。」

終於出現了

相信好多所謂（黃店）會配合

根本詐詐諦諦-

全面封關咁樣做就話有用

結果呈陰性的人可獲健康碼及放寬部分防疫措施

重點係唔送身體樣本就變階下囚

健康碼=唔會染武肺？

主要公共地方、商場、食肆配合用港康碼

真係推可能好快就有回力標
例如患者曾持有健康碼入餐廳 之後確診 多名曾光顧食客受感染 爆發第x波疫情

你話唔係收集dna都冇人信

交左身體樣本再講
Database要數據

明明呢單野大獲過蘋果比人搞好多 都無人講

推呀

港共同華昇診斷中心有合作，但佢母公司「華大基因」嘅新疆子公司係被美國制裁嘅，唔知咁樣有冇問題？

【武漢肺炎】獲政府檢測合約 「中龍」無醫務化驗認證 「華大」涉新彊強取基因遭美制裁

留返俾藍屍去健康啦
我同香港一樣，病撚到七彩

似想營造到無得簡 焗全港去驗

推

係咪有健康碼就唔會有武肺啊戇鳩 推

猶太人六芒星

講到好似有 『港康碼』就終身唔會中招咁
大佬呀，你上星期傷風感冒, 下星期都可以病多次啦

樣本去向先係重點

有乜理由令佢搞唔成？

我唔會參與全民檢疫

暫時睇 係硬食
呢單野其實係好撚柒大獲 同送中同級數
但個個淨係講蘋果周庭 無人理

係啦，然後全民data送中

終於出現了

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

階級

驗完放寬啲人又輝煌會跟住又中, 大佬呀我唔想見到第四波, 我怕下次唔止係每日百幾個中

同囯安法一樣

陸而家有嗰舊乜9碼先可以做啲咩，有咩例子？

不了，慣左早午晚三餐都食外賣

要上街大聲反對啦其實

d廢老一定會以為有健康碼等如打左防疫針完全無敵

高官思維覺得你check過1次無事就終生無事

藍絲一定會衝去驗同拎健康碼
然後
放寬
再Everybody 1 2 3 4
一鑊熟

驗完又去民建聯慶囯慶啦到時應該第四波

開始了，信用制度

等睇假陰性造成第四波爆發

推呀，一定唔可以俾港共陰啲陰啲咁通過

智慧燈柱搞唔到，借d以搞健康碼

日日驗？

燈柱只是其中一種定位用品，而燈柱係繼續落實緊
包括觀塘

On9，而家結果係陽性嘅都會送去亞博或姐醫院
係陰性嘅先會係社區啦
要個濕9健康碼做乜9？

檢測唔係疫苗, 等睇健康碼群組爆發

叫美國即時制裁
無時間啦

扮都唔扮直接當社會信用評級咁用

又搞呢D 好快又爆第四波

係，所以我地應該質疑佢嘅制度
例如個健康碼嘅validity, 幾乙時驗先算健康，係咪我驗完就之後唔洗再驗？

垃圾政策

14日不停LOOP

無限中出緊

如果唔係強制
睇下黃店夠唔夠膽無隻健康馬都放人晚市

到時和你影

班鳩官覺得個碼自帶防疫功能
你袋咗出街啲病毒唔敢埋身
原理同檢測柒俠一樣，唔撚使驗身架，病毒聽到佢哋個名都驚

做咩咁想市民驗？

真係好on9
大家都係條街度
係咪我有個濕鳩健康碼就唔會受感染

Tui

仆哂街

Agger

自己o既身體資訊已經係最後一道防線
咁都無埋

E.g. 佢可以知道你對咩食物過敏 但唔會話番你知
你自己身體o既事 政府仲知得清楚過你

廢老：我有健康碼保護㗎
使乜戴口罩呀,dllm

DKLM，佢一推我就去醫院急症室驗，起碼唔L係乜9送中實驗室

根本就係暴政

攞寵物口水去驗有無問題

則係叫人為拎健康碼就去政府個度比佢偷DNA

無時無刻都係想害死香港人

求其搵d清水比佢驗

如果佢淨係驗有無隻病毒，我拎d番梘水加生粉去驗都無問題

有健康碼連口罩都唔駛帶，周圍咳

港共邏輯 普通人唔會明架啦

最後呢班人鬆懈哂
爆得仲勁

到時班藍絲廢佬仲死得快個個覺得自己健康周圍播毒

黐撚線

重點始終都係身體樣本比人知哂
你對咩食物過敏佢會知 但唔會話番你知

推 呢單野好恐怖

醉翁之意不在酒

死都唔去商場餐廳
睇下邊個收皮先

狐狸露出尾巴了

呢單野唔煲大唔撚得

我相信回力鏢

推
唔要將港人DNA database送中

Cls
推!

啲鳩官覺得健康碼=健康
係絕對領域，病毒無得入

到時拎左健康碼又瀨野既人
全部都係分類為 傷風感冒

Push

開始出口術啦 推

俾你驗真係on9死蠢先去

一早講左好耐
係個個係到留意周庭,蘋果

下一步肯定玩埋唔比搭巴士地鐵之類

同病毒傾點數

有碼就無病

之前大陸咪咁,拎住健康碼落黎播毒

有健康碼唔使戴罩

咩事？

唔俾去餐廳就叫黃店外賣
唔俾去超市就叫光時，tvmall

唔俾搭車就無計

遲早正X會話，無驗連工都無得做

快d推健康碼啦屌你

獸印

掃下屋企隻貓耳仔就交

呢單野係齊齊仆街 無分你我

香港三百萬勞動人口
你強制驗都驗唔切
即刻禁入既話又會變左唔俾堂食一樣全世界擾民
如果大家趕返工企硬唔驗 佢吹你唔漲

蘋果如果呢家focus 報健康碼我就真係focus 佢,覺得比多d 力等多d 人了解呢樣野,都已經好有影響力

帶頭搞殘疾歧視

有臂章先出得街

DNA收集 屌你老母

嚟料

信用機制

係市民戇鳩唔知真正用意啫，你估班官真係戇鳩咩

咁係咪要每星期驗一次

diu

但靠香港人自己就好難講
咁多藍絲

明知防疫作用不大，但都強推，就知另有所圖

咪即係社會信用評級

其實我覺得除左親中廢老藍絲 大家都知係咩料
如果真係推
依家係睇佢夠膽封咩地方 同埋最後市民能唔能夠企硬唔驗

抗疫唔怕

關咩事
你以為佢真係防疫緊咩

仲要每14日主動送一次

事實上係好多離撚哂地既黃絲唔知發生咩事

再伸延：冇健康碼冇得搭車，出境

係唔撚驗 𨳒你老母

新疆化前奏
順手推埋社會信用制度

唔使好耐，到咗十一藍絲除罩賀國慶
再爆過

最後車都唔比搭

新疆化

呢個唔係重點醒未呀

借健康碼監控

之前已經有人推斷港共想做乜
依家呢一步同佢推斷一樣樣
堅持買外賣 唔出入商場唔係唔得
但係最怕係最後佢立法強制全民要去驗
避都避唔撚到

重點

自己揸

咁唔入商場唯有幫襯士多
叫佢拎D野出黎得唔得

健康碼本身就係防疫漏洞

至少要煲大佢 最好上埋國際

健康碼群組

假陰性嘅巿民攞正牌周圍去周圍聚餐

到時咪再用另一個健康碼證明佢無事
健康碼話你無事就無事

係就好 等睇商場食店執笠

圖窮匕現

大家推到都幫手推 真係齊齊死架

家下佢就係當全世界on9，但睇住嚟，實有一大班on9話我要食飯我要出街玩就自動交DNA

唔比搭車咁點出去驗

會唔會有人上 carousell 賣口水

我覺得蘋果頭條要講呢樣

on9, 屌佢老味, 測試完下一秒都可以中招, 假安全感, 重仆街

公司要你驗 完

咪唔好放寛，安全最緊要

佢唔會直接迫你 但會孤立你

一直wfh緊 無理由逼人驗
係既話我唔撚做 完

限聚 禁堂食

唔係個個都有wfh

好難唔失守

你們的DNA READY未

再推

推 twitter 要人

佢自然會搵啲大公司合作迫員工驗
遲下坐車都要有健康碼
唔係食飯行街咁簡單

咁咪行路返工囉

佩戴?咁似臂章咁嘅

佢第時要你呼吸都要有健康碼 咁你係咪去自殺

大家唔好笑有回力標

總之，健康碼係用嚟監控人民
總之，健康碼係用嚟將香港新疆化

國慶群組

屌

個目的根本唔係要知道你健唔健康，而且佢仲可以話好有用，用左健康碼可以追蹤你去過邊度，快啲搵到個源頭，唔使等你自己通報

公司要我有結果呈陰性嘅報告先可以返工
可唔可以加清水落個樽仔到算
唔想dna送中啊屌

不了

屌你有個健康碼之後係咪百毒不侵先

咁我自己搵私家醫院驗囉唔係要佢果d共黨實驗室先出到碼咁撚賤呀嘛雖然都有以個可能

第四波gogogo

班區議員可唔可以出聯合聲明返健康碼，最好攞埋街站收街坊簽名

一路中出一路驗孕

dna 唔係重點 係佢要知哂你既一舉一動

快!唔做正仆街

Pin呢個啦

傻啦 班仆街係要你啲dna 你有冇中招幾時會中招佢哋唔會care

政府實會搵那三間化驗所，去各大公司直接攞員工樣本去驗，仲要包裝到免費幫公司員工化驗。除非你以後唔返工或者做黃底細公司。

重點係同限聚令一鳩樣，主力搞鳩黃色經濟圈食肆；明知大把黃絲唔會去驗，唔驗唔俾你去食肆。

又要上街

弱撚智既建制狗,有健康碼就免疫呀,咁出健康碼得啦,口罩都慳番, 疫苗都慳番,因為病毒唔會埋身！痴痴呆呆坐埋一枱

有健康碼=放寬公眾設施
Gym撚/波撚會唔會為左做運動去驗
其實我去私家驗有report同乜鳩碼有咩分別

到底依班智障想個疫情拖到去咩年份？

跟本就係

保皇黨點解完全唔驚外國制裁

反正都遲早上斷頭台 咁咪你地死先

成班死仆街

有冇人英文好比Solomon 知？

到咗實行或者之後肯定會加埋 搭車、 入每一棟大廈同 屋苑、 出入香港都要

區分二等公民

我重用緊3310咁點算

準備第四波爆發都得

無人驗 就迫鳩人地去驗

唔做 得 邊度都唔撚去得
最後局曬所有人去做

健康碼 = 信用等級 = 方便監控

唔該蘋果頭條報呢單

social credit system

其實有冇得好似VPN咁 經第三方送樣本 個人資料留係第三方度 實驗室果邊得個樽既ID 冇其他資料 測試結果比返第三方 第三方再話你知

我係唔去檢
吹呀？
鬥命硬囉

條友上午交樣本
下午已經可以受感染啦

Twitter

點樣「佩戴」一個碼噏乜春

推一野

幾時冇健康碼唔俾出街同番工姐

咁我唔再去商場同入食肆消費了
買野用網購，食飯喺舖頭門口叫外賣

如果咁都無人反不如放棄做奴隸算啦

現時作任何檢驗只係代表你提供DNA時無感染，吐完口水下一秒已經可以即時受感染

戇鳩

賣港派死全家

不撚知所謂
成班走狗仆撚住出嚟奶屌你老母臭閪

幾耐expire先？今日陰性唔代表聽日都陰性

有冇巴絲方便整合twitter戰線上有關健康碼嘅link, 加強宣傳力度

就像驗孕一樣， 見今日陰性就同男朋友日日瘋狂中出 一樣

黃店唔洗政府出招都想自己做啦

真係當香港d人係傻

推 仲有可唔可以蘋果講呢單野

唔好咁撚癲啦 係咪又同病毒deal

點解有人可以話
咁唔好去商場囉，買外賣咪得
好心唔好講埋啲On9野啦，咁做同妥協有咩分別？你地咁講係咪覺得好好笑？萬一連出街買外賣都要健康碼呢？咁你係咪唔出街喺屋企等死吖？

林鄭會同病毒傾

呢單野係超仆街

行路吹咩，再唔係我請個司機返黎車我，一係日日叫uber, 寧願俾多啲錢都唔會貢獻DNA 俾港共

夠矯情 香港人最buy依d

就像驗孕一樣見今日陰性就同男朋友日日瘋狂中出 一樣？

今日陰性 明天就不會中招嗎？

陣間公司話有健康碼先可以返工

其實唔通有健康碼就永遠唔會染病¿

早2個月同人講當我鳩up 香港人淨係識得捉人唔戴口罩

一句都尾 強推奴隸碼香港人反唔反抗

我7月20號已經講過港共會行呢步，點知當時換來20個負皮

有時真係好難怪美國佬
政府顛起上黎 乜都做得出

講得啱 大家要做嘅唔係諗辦法去避開佢
人地有心搞 因為點都走唔甩
轉過頭話唔搞健康碼係犯法 你仲可以點

可以試下，咪大家唔入商場，睇下邊個死先

正常人冇病冇痛點解要健康碼

有時真係覺得呢個疫情幫左政府好多，不單止解決左示威遊行，更加可以名正言順推遲選舉，仲可以大條道理隨時加唔同規矩限制市民，打壓自由都變得好容易
佢一定唔想疫情完，所以就算係特登唔封關放人入黎播毒都絕對唔出奇

唔洗驚，呢d濕鳩野過一排就會見到有問題
最好比班廢老做拎左個濕鳩碼就出街都唔洗戴口罩加速攬炒

push

食屎啦港共

on9, 你16歲去驗處女, 有幾多人到26歲仲係處 ?
一人驗一次又有乜用 ?
呢頭拎完健康碼, 嗰頭就成班人去唱歌跳舞, 即時就中招啦

反健康碼真係要靠黃營合力玩不合作 黃店唔check 同路人唔驗
如果到時有自稱黃叫人驗 一定要屌到佢仆街

有無人知交清水俾佢驗會點公司迫我一定要驗

我剩係想知果的生勾勾唔駛檢查既外來者點樣處理？ 佢地係唔係一樣強制驗？
無驗點確保無事？

每14日驗一次

呃9人 黑警點會分你有冇做過檢測

2003年已經用過呢招

on撚9
好似靜得太耐當我地新疆人？

咁你咪唔好放寬我囉 屌你老味

佢呢樣野根本就冇用
佢而家叫人整健康碼，根本就係想拎DNA
之前又話自願性可以幫你檢測
而家又放風話有健康碼就可以放寬防疫措施
某程度上根本逼你去比DNA
咁如果冇健康碼係咪一世都唔可以出街？
佢而家封關根本就冇意思
因為個政府從來都冇諗住防疫
佢一路都係諗住防人民反抗

唔洗煩
你推完忍個零兩個星期一定又大爆發

到時林鄭你死鳩緊
一大班藍絲又會出黎屌哂鬼

係推就快

佢落實左就直頭係

社會評分制度 yeah

咁如果我陰性去同個陽性食完飯返黎再周圍走

你係咪連放括號都未識

根本對控制疫情無用。係為左迫人去驗。

簡單文宣圖，求下大家一齊傳開去
幫幫手禁個ig share都好
依家連同溫層都未知發生咩事。。。

多謝幫推

唔洗 你呢啲P牌中學雞啱啱有帳想有人注意下推下我一定義不容辭既

係囉，點解仲未報

呢個措施唔係為咗防疫

希望你繼續用呢種態度抵制健康碼
多謝你話我係中學生

所以每14日要送一次

屌你老母唔諗嘢 香港人一世都要戴口罩

721

推 屌

大部分城市人其實好易操控
原本個門口好大 大家自由進出
有一忽block住左 做成塞車 大家都會默默排住出
就係知道有呢種思維弱點
先做到溫水煮蛙

所以唔好再笑鳩政府蠢
一路都係好識玩

首先一定要不合作啦，而且黃店一定唔可以屈服，養左個黃圈咁耐，係時候要派上用場。

為所欲為碼

搭車都要嘅我行路返工囉

蠢同離地根本係掩飾黎
好多聽落好on9既政策實際背後有晒計劃
你估真係個官自己訓醒求其諗出黎咩
扮下蠢無成本 最多咪比啲廢老捉棋時鬧兩句

亦係見證係人係鬼....

交啲木瓜呀 哈密瓜呀 山羊呀 老鼠DNA囉

樓主求pin

陳雲隻狗又走出嚟散步？

全面封鎖消息 中支那肺炎死當心臟病發

推！

咁咪連你都要去驗
然後送埋個dna同location俾人

你知唔知點解佢要
熱列歡迎中央幫忙檢測？

過左海就係神仙
Dna已經拎理撚得你

成班奶共狗

一日唔封關乜嘢碼都冇用而家又話比大陸人轉機又係攞嚟搞

咪試下囉

收到風，政府同病毒傾好咗。

健康碼在手 終身免疫

推推

幫手推

屌你啦信個咁嘅on9 code

呢個係用黎test社會信用評分

拎到健康碼=唔會中

仲on99用防疫角度討論健康碼

健康碼係將香港新疆化
香港變成一個大監獄
知道哂每個人行踪、黃藍消費
某時某地有突發事件，邊啲犯人在場可能參與
加劇白色恐怖、自我審查乖乖地、拉人又易

要有健康碼，所以有疫情
要推健康碼，所以免費驗

身邊有水個班籃屍都話唔驗，賣樓揸BNO 全家移民英國!

岩 好多人掛住個碼屌無用 錯哂focus

咪係，係到屌個健康碼冇防疫作用。 完全比人bin走左個目的

我覺得香港人要上街抗議了.....